自動手錶上鏈問題

一兩日無戴隻錶
今日上鏈逆向咁扭
隻錶會唔會壞?